點解香港男仔成日咁厚面皮抄人牌

事源啱啱係沙田有個毒撚行過黎抄我牌
我同佢講:
唔好啦 我有男朋友㗎啦 佢唔比我同男仔有聯絡㗎
之後佢竟然話:
唔緊要呀你可以save我個名做Mary 我唔介意㗎

佢講完我即刻呆撚左
其實都擺到明唔想比電話你啦 你仲要可以咁厚面皮咁唔知醜 chur住人要電話
重點係個樣又柒 成個毒撚咁
仲好意思問人攞電話嘅

直接答：唔比
會唔會簡單直接啲

原來現實真係會有啲咁嘅人

成年人客氣說話就講左先，留返幾分薄面俾人

如果咁都唔識聽，就唔好怪人問侯伯母

係咪又係啲45度角姿勢講嘢嘅毒撚

留番幾個141啲女女嘅電話比佢
幫到自己之餘 仲幫到其他人

認同 以為佢聽到有男朋友就會收手 點知仲繼續問

之後就會响連登多個post
「點解香港女仔個個都係雞」

但我幾佩服個毒撚有勇氣

利申:我無咩無勇氣

Sorry囉 見你好似我咁醜樣 咪有勇氣去馬

咁係咪陽光型男就可以問你攞電話 負皮給你話人樣柒

靚仔我都唔會比 因為有男朋友 一黎唔想佢擔心 二黎唔需要

點解要成日諗到香港d女仔咁樣呢 雖然我都明大部份女仔都係咁 但換轉係男仔嘅話都會係一樣

話人柒都唔得咩

屌你咁你就咪講條友柒唔柒啦
如果人地係靚仔你未必俾電話佢,不過你都要暗喜囉係咪?

好似係你自己講重點係人地樣柒

毒撚
由細到大都好被動

陽光型男抄牌版本

事源啱啱係沙田有個靚仔行過黎抄我牌
我同佢講:
唔係咁好嘅 我有男朋友㗎啦 佢唔比我同男仔有聯絡㗎
之後佢竟然話:
唔緊要呀你可以save我個名做Mary 我唔介意㗎

佢講完我即刻呆撚左
估唔到佢又幾醒目，咁都俾佢諗到 加分
佢個人高高瘦瘦 外表有少少似漁民樂
一睇就知係運動型 啲老鼠仔遮都遮唔住
佢攞咗我電話之後會唔會有BB㗎 求助 在線等

因為我以為靚仔先會有自信問人攞電話

好有創意 I like

你比我抄一次牌，包你即刻同男朋友分身
我對眼似梁朝偉

點樣分身可唔可以教下我

溝女係要厚臉面嫁啦

有D係估到你會畀假電話
即場打 仲問你做咩畀假電話佢

唔直接話唔畀都係唔想落你面 但好多男仔會直接理解 再話人係呃佢

諗起某某大將軍

無興趣

如果係鬼佬就文化差異

可能你個樣似人盡可夫嗰啲臭雞

有朋友問人攞電話號碼
條女答：我無電話wo
之後比人笑左成年

同女性fd坐係sofa到hea
我地兩個都俾人抄牌

連登m記網聚圖呢

咁我又未試過咁嘅
我記得我仲有一次
係鑽石山等緊巴士 有條西裝友係到
無端端叫我填問卷
咁我覺得問卷啲題目都幾正常咁咪照答
之後問卷最尾有個位要填電話號碼
我問條西裝友可唔可以唔填
之後佢話只係用黎做紀錄 叫我放心填
然後我果陣蠢 就填左
點知到左第二日 條友就打左我
話佢就係尋日係巴士站比我填問卷果個人 話想識我
同我做個朋友
之後我叫佢唔好再騷擾我 如果唔係就block撚左佢
就收左線
之後佢都成日打黎騷擾我 我直接block撚左佢

係咪咁痴線喔

因以話連登女人真係原罪
以往點都係屌隻9公先
依加第一時間就話人地靚仔受唔受
個世界變得真係好快

真毒係唔會抄牌

因為冇自信

連登班毒撚真心痴撚線
個女仔肯比電話就係臭雞
唔肯比就一定係歧視人外表 只會對靚仔出水，所以都係雞
唔知佢地點睇自己老母有社交生活

絲打好索咁

係賣保險

死臭雞係度陰啲陰啲話比人知自己多人溝
夠膽就比我電話我，等我打黎屌柒你隻臭雞先得

收皮啦臭雞

重點:柒頭毒撚

樣子如何 日子如何 好慘
不過欣賞佢既勇氣

女朋友試過電話人 點睇

點解連登啲人妖咁厚面皮成日扮女人

通精都會儲定幾個毒撚電話，比人抄果時就比個佢，等兩條毒撚互flirt

厹理得你有冇男友

分享下抄牌經歷都要比你屌係臭雞

男話d肥婆要滅絕就得
女叫d矮肥柒毒撚收皮就唔得

毒撚最忌有自信
唔該佢響番入老母個西度算啦

人生淨係比一個女仔問拎電話

NO啦 係香港阿豬阿狗都比人抄牌啦

有男朋友咁又點?
你未遇到個好吸引姐

試過
之後比返個真既 再經來電紀錄block 返佢電話

無追PO..直接屌鳩樓主先

唔俾就唔俾..乜撚野有男朋友唔係咁好..
決絕啲唔得?

乜野待人處事..俾返啲面之類..
拖泥帶水就拖泥帶水啦..

自己覺得有男朋友就應該要尊重返佢啫
邊個想自己條女亂咁比電話人啫

直接拒絕又驚人難落台 場面好尷尬㗎嘛

外國米八高大靚仔問呢？

追女仔天經地義 本身個行為無乜大問題
男仔唔主動又點會有一批批情侶出現

但問題係請先認清自己個樣先拉 唔係就渣架超跑出來啦 又矮又柒又窮學乜春人追女仔 返屋企大對住個mon打飛機啦

咪理d自信厹啦，俾佢就話人雞，唔俾又正臭閪。

你依家講到高帥富都唔會比都得啦

洗唔洗咁呀
唔畀重要開post唱我

就係要佢尷尬 呢啲死狗公 最好大大話 我唔想比我電話你 唔好意思

收撚皮啦屌你老母
真係好聲好氣俾返些少薄面你地都唔撚得既
到時人地直接拒絕你咪又係開個post屌鳩人臭雞扮高竇

戇撚鳩鳩，人地出到呢招話有男友正常都知難而退啦，但條厹仲死纏爛打

其實抄牌識女仔唔係咩罪過
問題係佢唔識做

連登真係痴撚線

完全睇唔出樓主點解可以比人屌，乜野決絕啲，你都on99，駛唔駛一巴星過去先得呀？點睇都係條毒撚煩膠啦下話

大佬點解咁就叫狗公，男人用眼睛黎戀愛好正常姐

其實有冇佩服佢嘅勇氣？？
再睇下呢度班毒撚，一見到有女開呢d post 就成班喪屍咁衝出嚟咬

而家條撚屌人地話有男友唔俾呀，仲叫人set Mary,到時你自己條女咁樣俾仔纏唔好話人厹

如果係律師,醫生抄你牌就唔同講法

可能人地真係要你個電話

認真一問
樓主俾條仔屌咗未

留名 中上樣毒撚全面進場

無計...有班傻尻以為大膽就溝到女...
根本唔知個問題（樣或家底）係邊

可能係我自作多情 其實佢係想要我部電話 唔係電話號碼

關咩事呢

me正常樣

有個毒撚抄我牌 -> 香港男仔成日厚面皮抄人牌
goodest 歸納論證

問完冇比電話比左 FB

而家幾 frd 下

狗公同毒撚都唔識分

你身高都似添。

毒撚樣狗公

就算樓主你話果個係靚仔高大, 你都唔會比電話佢
但你又會唔會放佢上連登笑9佢呢?

其實唔關靚唔靚仔事 只係佢講左果句叫我save佢做Mary我先笑9佢

Sorry 我錯了
唔知set咩標題

咪係,咩「香港男仔成日」
你叫我呢d 24年都無主動識過陌生女仔既真毒情何以堪

咁啱你唔啱食姐
夠厚面皮先多機會搵食 理撚得你感受姐

你以為我好想拎你電話？
我同班fd玩遊戲玩輸左
比佢地罰我係街到問一個肥婆拎電話咋
你知唔知我個刻心情係幾咁難受
你而家仲要上網唱鳩我笑鳩我？

點解香港啲男仔咁冇自信去抄人牌

標題同內交完全不乎

講到好似男人唔應該問人拎電話

原來係講緊點解拒絕完仲可以狂問

真毒可貴

班毒撚都痴痴地線
人地單位就話姐 講到明有仔 理撚得你地靚仔定樣衰啦
再講人地極身條仔 就唔可以靚仔有錢 ？
咪再講咩靚仔唔同 有錢唔同 都癲癲地

妳男朋友有妳，真係好幸福

對唔住囉 辛苦你啦

屌你，原來你都有上連登，唔畀咪唔畀，我都係一見鍾情（你係我中意嗰type）先問下啫，洗唔洗話我7呀，我都叫估起左好大勇氣問吖

泡菜打扮d柒頭特別有自信

講真 如果係靚仔既話會覺得佢係騙財/美容鴨等等

留名睇毒撚圍爐取暖

一兩年前有個mk喺小巴度抄我牌
之後不斷撩我講嘢 因為我喺車度走唔到，所以逼住答佢（但都好冷淡地係呀，哦，係呀哈哈哈嗰啲，無透露自己資料）
佢落車嗰陣，佢講左句「你咁神秘咁唔中意講自己既嘢，你一定係天蠍座啦！」

點解唔諗下我係唔想同你講嘢？

對唔住大佬

點解香港女仔唔厚面皮抄我牌

呢d人面皮真係唔知幾呎厚

最唔中意人講星座 講到好似某星座嘅人性格一定點點點..每個人都好唔同囉其實

樓豬竟然喺毒撚集中地開post話毒撚
而家搞到成地玻璃喇，你話點算呀而家

其實溝女真係要厚面皮，一得米就冇人會理

呢個真
一開頭個女仔可能會反感
但有d野企耐左就係你

有男朋友仲追問，死毒撚仆街死啦

我0喎

下乜原來真係有啲咁on9既

我聽過最on9既一次係咁既:
某日係海濱有個女仔自己一個坐係到 隔幾張櫈有兩個男仔
無幾耐其中一個男仔企左起身行去個女仔到
同佢講

你好靚呀 我朋友想抄你牌呀 你介唔介意比你電話號碼...?

個女仔即刻嚇到走左 心諗連自己上黎抄牌都唔敢就唔好學人抄啦

係咪同一人 之前都係沙田車站比個男人問我拎電話
仲話咩幫朋友問 係遠處留意咗好耐

d毒撚係咪痴撚咗線 宜家樣衰仲要騷擾人唔俾人講咁撚惡?
記住肥婆欣宜抄你牌即刻帶佢去開房呀

抄人個啲通常型型地
但太有自信
話唔俾佢地好似好驚訝咁

我係啊Mary喎

猜輸左先問你姐 唔洗咁撚樣啊

你面皮薄姐

咁多人猜輸嘅

靚仔就得？

佢唔係一個高大靚仔鬼佬啫

大家都係男人 由佢啦

lm

女人天性係收兵嘅動物
那怕一日發現你有少少用途
再撞返你嘅時候可以話我同男朋友散咗啦
如果直接唔比 就會扣印象分
下一秒佢拎張黑卡出黎都無彎轉
但現實好少呢啲情況
所以無論如何佢地都係會講好說話
姐係臭雞

咁你有冇黑卡呀on9仔，無圖作文都吹到咁多

我係佢就答你，我地拍緊片，你望下對面有個鏡頭同佢揮下手

FF樓主係港女 個種臭西樣

唔該唔好用香港男仔黎標籤好唔好

其實報得驚

0分重作啦

男人老狗比人抄下牌有咩所謂啫

e個都唔係我

失望姐可能係

唔覺得抄牌係曬命囉

沙田特別多

係，上次俾個男人跟咗我十條街想抄我牌

利申：巴

廢話，對住美極你都起唔到機啦

响你老母

直接答唔撚俾咪收皮囉
又男朋友又盛

臭雞

如果係鬼佬 仲會唔會有宜個po 都係個句啦your face your fate

PUA

又有得屌人又有得自high
仲可以上黎呃like

成日話做人最緊要有自信
對自己都冇信心點說服人地鍾意你
做人要主動d爭取先會有愛情

呢d咪主動自信毒撚既下場囉

打返好d字先學人大聲講野喇垃圾

拉你老母閪咩

仲有乜撚野超跑啊，你狗黎嫁打多兩隻字都懶？

自信係知道自己有幾斤幾兩呀然後信自己能力範圍做到既野，宜家d毒撚個個自信高到吳彥祖咁叫自負呀

比又話人係臭雞
唔比又話人地嫌對方唔夠靚仔
係連登到底有無完美方案？

呢D抄100個中1個
中10個先1個肯出來

唉 我都想我女朋友係咁

係連登做女人就是原罪
係日本比個高大靚仔抄都無比佢 有個人原則就唔比㗎啦 鬼佬又點唔同法
一打唔洗找

毒撚最忌有自信

我就掉返轉 係女問卷抄我

我2月去日本抄

1 個就話成日

當D女人係機械人
咁就唔怕

唔知係賣保險定倫敦金
每日收工不固定巴士站出現
大學果陣係canteen亦有出現
日日chur你去聽佢啲洗腦course(應該係)
你話今日唔得閒，佢話聽日咁啱都有
你話聽日唔得閒，佢話後日咁啱都有

利申：中過伏

我都試過 我個陣仲諗係咪報得警 將我電話用作佢私人用途

試過係街做問卷 口快快講左真正電話號碼俾對方
事後佢就whatsapp同打電話俾我
叫佢唔好再搵我 話我男朋友唔鍾意
佢叫我唔好同男朋友講就無事
我

45度姿勢

毒撚真係好恐怖

連登：
係雞
係公廁
係pdgf
勞資糾紛

小小事都post一餐

會唔會係香港人面皮太薄？

利申：試過一次係街抄人牌
傾左一排計最後不了了之

收皮啦比層樓你咪又去含 臭雞

條友仲搶緊人電話抄牌？

你咪一樣將一條毒撚講成香港男仔

Your face your fate咋，港仔不嬲比人話唔夠主動咖啦

比層樓你你咪又係幫欣宜奶西 on9仔

你咁樣講到明個 重點係人地個樣柒 成個毒撚咁 都仲敢出黎開post
你都係俾人屌得少
正一戇鳩

係咪高瘦冇帶眼鏡 係新城市問

我表示欣賞佢

咁暗瘡肥婆問你攞你會點啊？

大家咁話

我唔會

你係問我定個男仔

我都試過
不過係係和輋商場到

聽完你話有仔都唔緊要
即係代表佢只係想屌西唔係同你發展
咁你有無仔已經唔重要 所以話唔緊要
你照入佢電話 到你想打友誼波就揾佢

抄牌係外國好正常
但係香港比人當狗公

呢個唔係重點邊個係重點呀?你on99咁行上去抄牌唔睇你個樣睇你內在美?

如果兩個人都單身就無問題
但講明有男朋友都要抄就有問題

漏左講
我講完有男朋友 佢仲叫我唔好誤會 唔係e個意思 話淨係想同我做個朋友

厚臉皮呢招只係比靚仔用
條毒撚抄人橋都唔知個原理係點

咪又係睇樣

成日俾女抄

人地話有男朋友呀 天你老母經地義

就是d 女人講野唔直接先收到咁多兵，養咁多狗公，產生咁多誤會

其實個樣正正常常去抄人牌都覺得無咩野
但係毒撚樣走去抄人牌真係好想笑

你老襟啊，洗撚俾面

難落台 ？ 屌你見左面唔夠十秒 拒絕佢咪拒絕佢 有幾尷尬

唔問撚知佢有男朋友咩

婉轉d都無壞嘅 get到咪得

係咪又肥又矮帶眼鏡？叫呀中？
有日係火車站搭電梯落巴士站，
比佢問沙田有咩好食，
我指左佢去男廁

之前夜晚行行下冇啦啦俾人拍膊頭
一望就係毒毒地嘅男人
以為問路,問佢想去邊
佢就開咗個新聯絡人嗰個界面推部手機俾我
同我講: 我想同你識個朋友呀！
我嗰嘢吓咗好多聲
佢就講多聲: 我想同你做個朋友呀！介唔介意留個電話
我就話: 唔好意思,sorry ar我唔想我男朋友傷心
佢就走咗,原來佢話叫咗我幾條街,我聽緊歌留意唔到

天下烏鴉一樣黑
呢個世界弱肉強食
愛情同道德有時係某d位只能活一樣
太多顧忌一定溝唔到女
正如有d人接受唔到婚前性行為

死毒撚待人處事都唔撚識

問題係問完知道有男朋友仲死纏爛打
搞清楚重點未？

毒撚根本唔敢開口

結左婚喇咩
聽日樓主散左咪又係要搵個男人傾計借d 依

厹唔好衝出黎柒啦，你問完人地話有男友唔比你，你就ok唔再問，咁就冇問題
但人地話有男友拒絕你，你仲叫人set第二個名，咁叫冇問題？

你閱讀理解係咪有問題，識睇上文唔識睇下文？
厹用條撚諗野？

屌 使唔使玩咁大擺我上黎 拎下電話姐 唔俾咪算

拒絕得有禮貌d都要俾人屌臭雞 痴線

我同你三唔識七俾咩電話你

死厹鳩痕就切撚左佢啦

BB囡嗰時Mark咗, 第二個男仔咪一世都冇機會囉

樓主無錯.....
但樓主要體諒吓人.....
樓主如果喺男兒身先明白
如果樓主屋企有細佬就會明白

而家個情況同下面嘅一樣
而家你想出去租屋住
但係而家間間屋都話租咗出去, 唔租
而且好可能長期都揾唔到一間吉嘅
咁個男嘅可能長期都要喺瞓街

問題係, 而家係邊個租先, 邊個就可以續租落去
而大部份租客都想續租
咁變咗新租客要瞓街

我諗到最貼切就係呢個比喻

因為女所講果種人就係叫肥婆滅絕果班男

正皮畀「唔緊要呀你可以save我個名做Mary」

毒撚不願面對事實
人地話明有男朋友唔想比電話仲唔知難而退，唔通真係第一眼見到就覺得大家可以做成世既知己咩，想溝女所謂，睇下人受唔受先啦
淨係識掉個假設岀黎，如果係靚仔/有樓/揸跑車/做醫生律師樓豬又比唔比？好心啦，set埋晒d冇意義既假設，自己冇原則/未見過有原則的人就當全世界都同你一樣膚淺

唔關香港男仔事，只係因為佢係毒撚。

成件事 錯在個男仔係毒撚

誰明毒撚心

你越敢去問人抄牌
姐係你自身價值越高
因為你係用緊自己嘅外表，談吐，表情，性格去換
你係sell緊你自己

兩登仔中學生多，井底之蛙大隻講
不思進取，繼續留係你嘅舒適區自我沈醉

點解香港女仔成日以為人地對佢有興趣

同佢講 我個名

毒撚是原罪

如果你有女朋友希望你日日帶帽嗌帽事

收皮吧啦 對方唔係毒撚而係靚仔 你咪又係比

或者咁講 你要個男仔係咩樣你先會肯比電話佢

11111..A:opening
better service quality
A:Recruit...
C:Introduce...
D:Mentorship
B:❌D(Mentorship)
Workload reduction
B:⬆Number...
A:❌B(Number...)+Ship...
D:❌A(Ship...)+24 hour
C:❌D(24 hour)+Online
B:✔C(Online)
Suggestion other
C:...
A:...
B:...
D:....
Closing
D:....

連登啲暗瘡毒撚咪撚成日用假設性既問題去話港女係臭雞啦

好肉酸呀睇到！

講埋哂啲鬼佬靚仔有錢仔抄你牌咪又係照比

我屌！你依家唔係呀嘛！

屌有肥婆黎問你拎電話
你仲會唔會欣賞佢勇氣呀
樓主都話有男朋友仲死追係咩玩法
仲有⋯
先唔好講個男仔靚唔靚仔，
樓主會唔會因靚仔而俾電話
屌你會唔會問個豬排/肥婆抄牌呀你老尾

試過有一次
我答完男朋友之後
佢竟然同我講「唔緊要啦 我都有女朋友」

報警 已經犯左游蕩罪

扮哂野 講一套做又一套

問人拎電話有咩問題
可以選擇唔比咪唔比囉
唔洗諗到咁複雜啵
人地都係主動想認識你
諗到人想食左你咁
當然唔排除有咁既人啦
但係點都好 都好睇你自己既
你無意思無興趣 點都食唔到你
一句講到尾
想咪比 唔想咪比

我無諗到人地食左我呀 完全無講過
只係我覺得講明有男朋友做唔應該死纏住要啫

你又知我講一套做一套 講到好似識我咁

e個真係世界級

點為之正常樣，好撚空泛

靚仔咪又係幫人入埋名

乜毒撚會問人拎電話嘅咩

有中二病毒撚應該會

點解又係ed假設性問題 話醫生律師靚仔有錢咪又係會比電話人 其實唔係個個女仔都咁無原則咁敗金㗎囉 我自己覺得有男朋友就唔應該沾花惹草 ed係尊重 咁都可以比人話我臭雞扮哂野我都無計 我都明係連登 女仔就係源罪

第一城？
我見到有個男仔抄人牌
但樓主你都係樣一般眼鏡妹姐

做仔都係原罪 aggressive 啲又狗公

其實咁樣抄牌 d女只會覺得愕然 嚇親d女

咁樣點樣唔嚇親

重點都唔係有無男朋友
對方意願係唔想既 即使佢單身都要尊重啦

一味留意人有無男友 無就煩住個女仔既
根本覺得拍拖＝男人「擁有」女人 唔追只係尊重另一個男人
唔當個女仔係有自主既人

我都唔戴眼鏡

唔係第一城 都話係沙田

抄得牌個D大至上係厹，唔好成日老屈毒撚

毒撚係咩心態

啲臭閪味必哂出嚟

我試過 都唔明佢哋ck嚟做乜 成件事即刻好尷尬俾又唔係，唔俾又唔係

我上個星期都係沙田俾個男仔抄牌
職業抄牌黨 ？

Po 電話出黎啦

又係沙田

好心班毒撚有自知之明 搵返個同自己差唔多樣既間瘡肥婆算啦 生得柒又想食女神 無撚野呀

我嗰個都係沙田

係沙田中心 一嚟就話做個朋友

呢獲我就支持樓主既 年中幫班fd 頂幾多柒頭皮 屌你老味
又唔照下鏡 樣子 成就 錢 乜柒都無 就咪學人叫春
講真 問咁多假設問題做乜 咁你真係好撚樣衰呀嘛
你話你生到金城武咁樣咪讓俾你囉 但世界又有幾多個金城武呀 大佬

想知佢點比呢張紙仔你

佢咁撚戇直，就直接同佢講，其實我唔想認識你，死遠D

咁未即係靚仔就濕撚曬咁俾囉
條仔又係衰既 問到你呢款既女

笑左 咁都好意思講出口

我撐你嗰條友九成係狗公黎，原因唔係因為佢厚面皮炒你牌係因為你有仔仲繼續死纏難打
不過覺得如果佢係靚仔就唔會出到呢個post
因為你喺內容話重點係佢個樣又柒又毒
其實你本身都睇呢條友唔順眼先出呢個post發洩姐

咁真係好難頂麻

1.唔俾佢知咪唔使擔心
2.你又點知下一分鐘唔需要呢 起碼識多個人點都有用 係睇你識唔識用姐

睇得黑男多，有樣學樣

戇撚鳩
係條街識既人一定正常人黎？

你教忍術架?

毒撚

咁正常點諗到一個毒撚會咁又自信主動抄人牌喎 仲要係鬆身藍色t加條水洗牛仔褲(古代mk果種)仲要加對行山鞋 講野口疾疾咁 比著你都驚啦

癡線既都有佢既用處既 睇幾時用 點用姐

無咁嘅需要

男人先叫一種女人絕種
你地要4種呀

女人

幻想到又毒又柒走黎抄人牌 一定係d自信爆棚撚 諗起都打冷震

d自信通常都係d毒撚圍爐互相吹奏返黎，又一齊ff女人全部都係雞好簡單就溝到，俾人拒絕一定係因為佢係雞

有冇教學等拎唔到電話既毒撚點樣免柒離場

毒撚: 其實我想要你部電話 你誤會左

好想識果個女仔咁應該點做

驚我就覺得你正路既
但其實就應該係陌生人 無啦啦問你拎電話都會驚
而唔係因為人地柒或者毒囉
你而家表達既係樣衰就唔好隨便係街問人拎電話 條友賴蛤蟆想食天鵝肉囉

有咩問題？樣衰都可以週街問人攞電話唔俾講？逆向歧視咁撚惡？同d話肥都是美既肥婆有咩分別？

打友誼波都唔搵毒撚啦

到樓主直接拒絕，你地又話臭雞唔俾咪唔俾，洗唔洗咁串㗎啦

女人=原罪
連登logic

我都試過口快快講咗冇電話
對方勁尷尬 然後俾咗佢自己卡片我

點解你地d女人從來唔會話因為愛男朋友
而係話其他原因既？
怕佢擔心=怕佢知道會發你脾氣煩住哂？
唔需要=男朋友好好？
咁如果佢軟硬兼施拎左你電話，傾一排發現好過你男朋友呢？
講到1999 有冇人明

你係咪弱智呀，愛咪唔想佢擔心囉，唔愛既理撚得你啊?
精神病人學人咬文嚼字斷章取義

唔抄喇

無 邊有問題姐 最緊要你呢種港女自己高興
你喜歡既 開多兩個post 去屌鳩毒撚囉
好地地拒絕左就算 放上黎屌人毒
無撚謂
真係唔夠你惡呀

講來講去，重點未又係因為毒撚樣

如果係大隻仔，樓主濕哂啦

其實有咩問題

第一，我覺得抄牌呢一個行為冇話唔啱。唔通樣衰矮就唔可以有愛情咩？正常都係男追女啦，人地你可能對你一見鍾情先好大膽咁抄你牌，我唔覺有咩問題。

第二，咁係佢唔識做，你都講明自己有男朋友。 佢仲主動問你攞電話就係佢on9

結論：抄牌冇話唔啱，只不過係要個女仔單身或者願意。但係如果女仔睇樣去選擇俾唔俾嘅話我就覺得唔啱。

利申 184 cm 中上樣 a0男

［但係如果女仔睇樣去選擇俾唔俾嘅話我就覺得唔啱］
on9 男咪又係見人好樣先問人
雙重標準到

呢個post好多中上男神
召喚打撚死你

好同意 男方因為樣而問電話 點解女方唔可以因為樣比電話 ？咪又係雙重標準

我就係唔會睇樣，都好少會抄人電話

所以咪話港男柒囉自己睇樣走去靚女度抄牌又唔俾靚女睇樣唔俾電話你，你玩撚曬啦
柒咗就收皮啦仲係度咦咦哦哦，死毒撚唔柒既使撚開post啊

早兩日都試過 諗住比微信佢睇下佢講咩 點知釣到

佢單刀直入 仲叫我去佢度 on9

貼出黎啦

臭閪

唔show你可能係你著衫太柒，
可能係你衛生唔好，
可能係你口齒不清，
可能係你唔夠自信，
可能係人地根本就唔想識新朋友，

咁多可以改變到既野，毒撚諗都唔諗就將原因一野推曬到樣呢樣改變唔到既野然後放棄努力怨天尤人。抵你一世做毒撚

就算樣宜家都可以整容啦，知自己真係柒到八兩金咁咪俾心機搵錢整咗佢囉，最多一年咩都執曬啦

幫樓豬間返重點出黎

呢d自信毒撚死咗佢算啦

幾時開始連抄牌都變左厚面皮 唔係咁一男一女點認識？盲婚啞嫁？ 唔通淨係同自己固有圈子嘅人交流？識下新朋友都唔得，依家啲女人真係

睇內文啦文盲

樓主係屌鳩比人拒絕左都仲要問個班呀

毒撚全部應該要被不人道毀滅

問你拎電話又話人厚面皮唔知醜
唔問又話唔主動去爭取 凈係識等

講真呢d野冇分對錯 你把口又唔洗咁衰

幾時講唔主動呀無圖作文

咁講一陣又俾人話臭雞，看得自己這麼高